
Кисло пронаблюдать кто целовал кого
Выкупать иногда, в ком чья палка, но
Хуже если палка твоя, подруга чужая
Ещё хуже наоборот, мне очень жаль
В следующий раз хуй завяжу узлом
Так вроде не должно быть, это походу зло
Овечка правду не расскажет ведь
А я чувака толком и не знаю, лажа будет
Землянин по сути своей хоть чуть чуть но пиздит
А если нет, то молчит о лишнем, так можно провести
Недобазарить, почти недопрокинуть
Рассказать прогноз погоды, но умолчать про вагину
Чекнуть ботинок на прочность бородой
Перцовку в один стакан во второй карамболь
Думаем не головой насилуем душу
Кенты заслуживают лучшего, и так не прушит
Мой пунктик — голос под затылком
Вырван ручник, вместо него мотыга
Рубить, вырубать, улыбать, повергнуть в ахуй
